人生已完

我走投無路啦

88

唉

完了吧

T̤̹̠͍͉͓̤̰̭̦̝̙̬͚̥͚̰̙͊̉͆ͭ̊͆͐̐̾ͥ̑̽͐ͮ͑ͅH̘̘̖͙̫̳͐̽ͮ͌ͧ̓̓͊̐͐̒I̜̲͙ͬ̿ͧ̒ͧ͐̋͊ͬ̽̿ͧ͆̃ͅS̜̝̖̬̤̬͍̗͒ͬͬ͌̒͆̒̓̍͛ͣͬ̆̌ͭ́ͬ̚ ͉̠̠̗̺͓̙̮̦͉͎̙̬̞̳̹̐ͩ̇̉ͯ̇̾̉̎ͣ͗ͨ̊͗ͨͣ̓̚̚ͅḬ͉̞̫̩̺̘̻̱̌́ͬ͋͆̓̇̌ͧͭ̽͌͛͋͗̂ͅS͍̥̞͕̳̞̟̠͂̿̎͑ͅ ͎̤̬͙̪̣̗̠̙̯̮̥̝̳̐ͨ̈́ͨ̋ͣ̉͛ͥ̊̍̚T̲̘̝̼͕̟̩͍͈̦̰̻̲ͮͥ̎̉ͥ̑͌̍́ͧͬ̒͊H̜̬̲͎͇̯̯̞͙̝̫̖̙͇ͩ̆ͬͬ̈͆̏ͧͧ̋̇ͅE̳̜̳̝̩̟͍͉̙̞̙͂̃ͣ͂͋̈̀̇̒̆̆͛ͣͭ͊ͪͅ ͚͈̮͚̠̯̼̟̟̩̖̜̮̞͍ͧ̈͒͋͂̊̋̓̀̒̊̓͐ͨ͛̈̂̚ͅE̺̥͔̱̗͙̞͂̎ͩ̃̎͌͆ͭͦͅN̩̰̹͇̖͈̺̮ͧ̓̏͛ͅḒ̤̘̮̤̮̬̳ͩ͗́ͮ̍͛̃̑́̍̎̊̓.͓͉̘̱̖̯̻͓̰͈ͭ̅̒̃̓̋